戒啤酒後體重快速下降

一個月75>70

會唔會太快想問有冇人都係咁？

淨係個肚腩冇左 身型上冇咩特別

正常，之後你會發覺皮膚仲會好

係呀牛皮癬都自己開始好番

糖尿病

驗過血冇嘢

皮膚都會好

堅

我都嚇親啲牛皮癬竟然自己開始退

以前飲幾多

一日2-3大罐

會唔會太多

一樣

點戒到

正常 如果你本身除左飲酒嘅Calorie之外其他食物既總Cal唔超過你本身既TDEE 你戒咗酒係會自然瘦

same

咁多

有無食煙？

好易嫁渣
食住吹住飲

中坑先會咁飲法

drink too much eat too much

ching 咁樣飲左幾耐 我都一日兩三罐 戒唔撚到

支持！

會

same bro

few years

唔好似咁多啦清

戒左

75>69.5 today

飲酒都去咗一千幾百卡 加埋啲宵夜不得了

我諗戒酒戒消夜其他食物嘅總卡路里劈半咁濟

似癌

我見鬼佬都好多都係咁 一戒酒就斷崖式下跌

啤酒啲碳水化合物好撚多

跟

利申一晚三罐藍妹

我都戒緊... 以前星期日諗起聽日返工好難頂就會飲, 依家一想飲就買支茶算

叫外國啲人都係咁師兄你都試下一戒應該會瘦得好快

不過唔知係唔係飲得耐頭一個星期好似有啲戒斷反應咁

戒酒幾時都係好事 要保護好自己身體

上年成日飲重咗十幾磅

我諗返我由飲酒開始

66.5 > 76

係咪可以理解成啤酒宵夜足足撐咗差唔多十公斤出嚟

消夜加啤酒最易肥 仲有汽水同糖分

巴打以後唔好飲咁多啦

飲酒係牛皮癬大忌喎ching
可免則免啦

通常都係一路飲酒一路食宵夜
戒酒就會戒埋宵夜

已經戒了多謝

而家見到啲皮膚正常返有埋毛生出嚟

十八歲開始飲 依家廿三 冇重過

冇宵夜

第一下真係要靠意志

一日一罐 500毫升，腰圍就由 28變咗36
利申：飲咗好多年，啱啱開始戒

其實轉飲紅酒/威士忌會唔會無咁肥？